條脷最癲試過奶啲咩?

我試過奶自己啲精

廁板

西

牛舌

卵巢

樓主，咩味？

btw 柔軟度好似幾高

閪毛

鳩

呢個POST好撚嘔心，雖然唔知樓上真定假

Lift cop panel

奶精關柔軟度高咩事？

腳

屎眼

洗過既西,腳板,屎眼

自己個胃

冬天外國奶過路牌條柱， 之後痴住左。
好彩有樽暖水

9V 電

痴撚線

條女既袋底

豬脷

石頭因爲大學考試要分個隻係咩石用條脷試下咩味

雞塊西

番梘

尿

女朋友個龜頭

人地射落去佢個口 佢咪有得奶囉

無睇真 自 一打

女朋友格肋底

自己個後頸

文員仔

好on9

自己額頭

同人輸賭奶過窗紗啲塵算唔算

水銀

問卷妹 : 先生，可唔可以幫我填份問卷，唔該呀
腳膠 : 幫妳填夠10份又點話，不過有條件
問卷妹 : 咁好....10份! ，咁條件係咩 ???
腳膠 : 妳過一過黎
問卷妹 : 噢...
(帶問卷妹去一個無咁嘈既地方)
腳膠 : (o係問卷妹耳邊講) 俾我聞下妳隻腳
問卷妹 : (<—面紅)
問卷妹跟住呆左
腳膠 : 小姐，我趕時間架，唔制我走架喇
問卷妹 : 咁好喇，係咪聞一聞就幫我填10份???
腳膠 : 聞每粒腳趾/腳趾罅就當1份 ，索下成隻腳板 (著住黑絲+除左黑絲) 就5份喇

問卷妹企左成日，又想快d收工，所以收尾答應左。

之後帶左問卷妹去一條後行，佢除左隻高踭鞋 ，遞起一隻透到腳趾同腳板既薄黑絲襪 。o個時已經有一陣好強烈既臭味飄緊出黎 ，聞到真係扯哂

見到咁撚正，味度又咁強，緊係即刻開波啦 。問卷妹企左成日，d腳汗真係臭撚過鹹魚 ，用個鼻又佢腳板一路掃，去到腳板心真係頂唔順，直頭黎一個濕吻 ，我啜呀! 。 問卷妹當堂左，但係好似又幾enjoy

玩完黑絲臭腳板，最正既一刻黎喇 ，問卷妹剝左對黑絲， 陣鹹魚臭腳味全力散播

問卷妹企到腳支力，所以就郁郁下自己d腳趾黎放鬆下。見到d腳趾咁性感 ，即刻將個鼻痴埋去，夾o係腳趾罅中間 。用個鼻o係佢d腳趾罅到摸擦，擦左d老泥出黎 ，真係極大收獲

最後就係聞佢隻黃咁咁既臭腳板 著完絲襪隻腳板真係特別臭 聞到腳板心汗位既味度真係食過返尋味

Same

射左出黎先奶，咸咸地

奶過女朋友腳甲屎同肚臍屎

冇既話，你打算點做

條女腳趾

奶野!!

雪櫃個冰格
最後癡住咗

屌我老母我究竟睇撚左啲咩？

一口氣奶哂成條馬撚

兩女一杯

屌你我都係考試奶石頭
我地唔會奶過同一舊石呀嘛

五蚊銀

男朋友袋底

都估到奶呢D啦

男朋友d精 jj 腳趾

試過奶奶奶

屌 好咸架

呢個好笑

咩科要考呢d

諗起 Tom and Jerry

紅磚大學？

隻貓個頭

鞋底

男性身驅 ex同sp

手肘

佢以為要自含先奶到精

geology? 我之前都有take過，成日形住啲石俾人奶過幾萬次

當年ocamp比d師兄師姐迫我奶地板同佢地d腳趾，想知再講

精真係點大膽都唔敢奶

D女正唔正

好耐冇睇過
次次都睇到

more

番規
狗糧 狗零食
我隻狗隻腳
全部都係因為好香 但係奶落就好難食

奶過地鐵幕門

點奶 無人望你嘅咩？

公司清潔阿姐對手套

正

more你老母死gay佬

飛機杯

女朋友條脷，脷疊脷

加拿大

一個女仔既頸
仲要有煉奶

男廁門柄

自己d精

Halite摸落油油地嫁 利申：無奶

甴曱

銅鑼灣citysuper入面個舊裝飾岩鹽

我地間接打過車輪

地板，垃圾ocamp

hi bro

奶你老母個爛臭閪啊

細個嘅時侯 barbie個胸

萬潔靈

燒紅左既BBQ叉

女朋友個西
好酸

尿，試過諗住奶屎，最後不了

奶共

可唔可以奶我

亂倫撚

巴打係咪比人拍埋片擺埋上網

條柱係咪有甜味

巴士上層啲窗嘅邊皮位

第一：自己d精 個人覺得有少少似溶溶地既啫哩 會係條俐張住張住 當然冇啫哩咁好食 比喻黎既姐

第二係我發夢夢到朋友同我講：地鐵某條線成q日停電，有次佢趁黑d人仲傻下傻下既時候奶左前面條矮妹d頭髮 仲係咁索
屌諗起都扯

精+1
咸咸地

中出自已條女，再奶塊西

好想奶

你老母塊生滋甩毛閪

冰
痴住條脷

袋底泥

格拉底

男朋友啲腳毛🤤🤤🤤

有年同啲同事去酒樓食飯
結果我貓到係咁湯
之後班同事就放左我去洒樓其中一格廁格佢地繼續食飯
我就攪撚住個坐廁......

印象中我有奶到個坐廁

唔好屌我 手快

你個口好香

顯卡

腳

未奶過

我諗我會柯d 尿淋落去
因為果到都幾少人

睇睇下自己都扯左

奶自己條脷

我隻狗個鼻

飲醉左 ？

螢光筆 奶到成條脷黃左

狗屎

自己C眼

奶唔係自己條女條脷

貓毛

閪

雪糕

自己d腳指 細個會咬手指甲 咬完手 腳指甲都照咬

連登吹水大會

腳板

竟然5頁都冇人講尿兜塊有啡色漬既膠

自己條脷

眼球